「塔羅」NobleMan Tarot 任追唔嬲 78張完整Arcana

塔羅牌自15世紀於歐洲各國流傳，較常見嘅塔羅牌係由22張被稱為大阿爾克那 (Major Arcana) 嘅牌組成，而較完整嘅塔羅就會包含埋共56張嘅小阿爾克那 (Minor Arcana)

Major Arcana 每張牌嘅象徵意義較強，例如死神、命運之輪、戀人之類，但同時亦比較闊，而Minor Arcana就大大咁增加左塔羅占卜嘅深度同用途。

Minor Arcana由 權杖、寶劍、聖杯 同 金幣組成，各對應住 火、風、水、地 四個煉金術元素，更加有元素牌，宮廷牌之分。為左更加具體同詳細嘅占卜，本人所有占卜都會用曬78張塔羅進行。

過去依三四年幫過自己，同埋唔少嘅朋友，新相識嘅人占卜過，得到嘅反應都唔錯，所以決定係連登依到同大家分享下塔羅牌依樣野。

到底塔羅牌有冇用？係咪真係可以預知未來？就本人而言，見仁見智，讀科學出身嘅我唔會話一張牌可以改寫到人嘅命運，從來書寫命運嘅只有自己。

但相對地，塔羅於我更加似係一種心靈治療，心理鼓勵嘅媒介，往往當你問一個問題，其實心中早已有一個答案，或者你冇意識到，或者你只係需要一個鼓勵去相信自己，而我希望通過塔羅牌，令你可以搵到你嘅答案。

每日我都會處理大約十至十五個新嘅問題，亦唔介意大家無限追問牌陣嘅解答，盡可能地我會先答新嘅問題。

占卜主要用「聖三角牌陣」 去做，三張牌分別代表事情嘅「過去&起因」，「現在&可能行動」，「預想&建議」

問題請以以下嘅格式提出：

稱呼
1)姓別
2)年齡層
3)問題
4)其他你覺得會有用嘅資料
如果牽涉到其他人的話，最好有一樣嘅基礎資訊。
5)然後係 1-78 選 3 個數字 （唔一定順大小，我會跟你數字嘅牌序抽牌）

基本上任何問題都可以試下問，如果占唔到的話，我都會解釋返比你聽。
但有啲問題就真係幾難搞，例如生死，N年後嘅事，對象姓咩幾歲，黎緊幾時有拖拍。
生死 - 自問無力參透生死。
N年後嘅事 - 正如我一開始，書寫命運係人嘅事，未來太多變數
對象姓咩幾歲 - 塔羅好少會有象徵數字/文字嘅牌
幾時有拖拍 - 同上，但可以睇下有冇姻緣出現
所以各位諗諗先問啦

最後，為左改善我嘅占卜水平，希望各位係收到結果後，簡單講返準唔準，最重要係你覺得有冇用。

歡迎參與Nobleman Tarot Beta

三張牌分別係 金幣五正 權杖騎士逆 權杖四正

金幣五出現象徵貧窮，相信兩位並唔係啲咩大富大貴嘅人，都只係學生/手停口停嘅打工仔，過去一直有關於現實生活，前境之類嘅問題困擾住大家嘅關係，但同時地大家都係能夠互相扶持走過咗一段日子。

但象徵熱情/憤怒嘅權杖騎士反映咗你地係一次爭執中分開咗，二人當中有一方往往比較耐不住氣，係困難前比較情緒化，缺乏耐性去共渡難關，積累落黎嘅矛盾爆發開黎導致分手。

權杖四正象徵分享同享受，但前提係要先排除到現實手活上嘅問題，大家更多地分享彼此想法，係努力下其實係會有復合嘅可能

三張分別係 正義逆 金幣女皇正 寶劍騎士逆

似乎你地之間嘅條件有一定差距喎，正義逆代表咗雙方處有差異，又或者對方並唔只得你一個對象，對你嘅付出有限。

金幣女皇正顯示你對對方有唔少嘅期望，會想建立一段正式嘅關係，而你係經濟上對對方有幫助，可能你會買野送比佢，或者係你自己有些少經濟能力。

不過寶劍騎士逆係代表一種唔認真嘅態度，佢對於感情嘅想法同你唔同，一齊咗都好可能會浪費咗你嘅一番好意，因此朋友止步係個較好嘅選擇。

三張分別係寶劍八逆 力量逆 權杖三逆

寶劍八逆係種自我心理上嘅突破，指你終於決定離開一個令你不滿意&前境欠佳嘅環境，進入一個新嘅領域，係張反映行動同起因嘅牌。

但力量逆顯示你對依件事其實唔夠自信，心入面好擔心自問能唔能夠做得好似以前咁好，而依種不習慣同憂慮會嚴重影響你嘅表現。

權杖三逆暗示你新嘅上司並唔係一個好好嘅boss，相處上有摩擦，又或者你嘅計劃會因外來因素而受打擊，你會感到失望甚至後悔，要想得到你過去嘅成就，你要先捱過依段時期。

加油啦巴打

希望你嘅答案會帶比你好嘅結果

可以， @gungnirsfl

我M，對方H。

1) 姓別：M
2)年齡層 :22
3)問題: 其實2個人相處嘅前景會點
4)其他你覺得會有用嘅資料: 我22佢23
5)然後係 1-78 選 3 個數字

75、29、8

我Z 20歲 男

對方 23歲

數字：7 10 21

佢仲會唔會搵返我

Thx

唔該樓主

數字：28 14 66

我：Angela 女 （22）
對方：Ivan （25）

問題：佢對我既感覺係點，有冇機會發展？
數字：15 23 65
Thanks!

留言前請諗清楚
樓主未必係狗
但仍有好多狗mon緊post
你留資料咁同你實名係冇分別
留言前
請停一停 諗一諗

稱呼
1)姓別 Ting
2)年齡層 我20尾 佢30頭
3)問題 分左手一段時間有無機會復合？
4）斷聯了一段時間
5)然後係 1-78 選 3 個數字 （唔一定順大小，我會跟你數字嘅牌序抽牌）
24 54 32

Oh sorry冇諗到依樣

咁大家唔好講年齡層啦

好多人走咗去tg到問
找完tg數了，聽日會找埋依到嘅數。

都希望大家玩完返黎留個正評推個post，
等多啲人黎玩啦

仲等緊架

今晚12點前實找到

因為好多人係tg問，未覆得曬，但我唔會忘記各位的

我係女仔，我係C,佢係K
年齡: 我26，佢30
大家都好鐘意五月天
問題:我和他是否只能一直做朋友?有冇可能發展做情侶?

我係女仔，我係C,佢係K
年齡: 我26，佢30
大家都好鐘意五月天
問題:我和他是否只能一直做朋友?有冇可能發展做情侶?
5 31 19

幫推 樓主加油

1) 絲
2) 20-25
3) 問感情現狀及未來情況
4) 同男朋友已一齊大約一年
5) 13 18 9

感謝你

權杖四正的話，雙方方復合嘅機會係有嘅，但情緒係係個好危險同關鍵嘅問題，下下一黎就分手而唔係解決問題，談論會唔會復合都冇乜意思

當然係堅持啦萬大事都係由零開始，只要比之機做實有出路，何況聽你所講你都係個有啲野心嘅人，既然如此就放手去做啦

三張分別係 寶劍八逆 權杖四逆 聖杯侍者逆

寶劍八逆代表當事人由受困嘅感情中離開，你地嘅分手應該唔係單純一時之氣，而係已經埋藏咗一段時間嘅不滿，到最後導致咗分手。

權杖四逆係指感情終結，同時提到你地嘅關係缺乏物質基礎，其中一方或雙方都冇穩定嘅收入，你嘅性格亦比唔到足夠嘅安全感對方，令到感情冇辦法維持落去。

聖杯侍者反映咗大家對感情嘅想法有偏差，你亦唔能夠好好咁理解對方嘅情緒，反而心底對依段關係會有恐懼同逃避嘅傾向。

如果問有冇機會一齊返的話，依目前所知機會唔大，因為感情嘅根基唔穩固，生活上有權杖四，情感上有聖杯侍者，一齊返都好可能會遇返同樣問題

三張牌係 金幣三逆 金幣六逆 星星正

金幣三逆代表合作上嘅缺陷，你同對方嘅性格同做事方式唔太一樣，所以二人有唔少嘅事如生活習慣，未來規劃，價值觀等等都需要花時間同心機去磨合。

金幣六逆就反映依段感情入面，雙方嘅付出唔平等，其中一方付出較多較著緊對方，又或者當初係由一方面好主動地追求另一方。

不過最後嘅星星象徵住希望，雖然感情中有唔穩定嘅因素，但長遠而言都係可以克服嘅問題。而塔羅中星星位於塔之後，而塔係代表毁滅嘅牌，暗示你地將會無可避免地遇上考驗，之後先會得到更美滿嘅關係，所以要多留意同對方嘅相處。

總括而言係個好嘅結果

但散咗了

三張分別係 權杖十逆 隱士正 聖杯侍者正

權杖十係責任嘅象徵，逆向反映對方對你係有好感，但似乎未準備好去承擔更多嘅責任，又或者單純係太進取發展太快而令對方突然卻步，需要時間確認關係。

隱士正反映咗暗戀or冇表明嘅感情，你應該冇向對方表明心跡，令佢唔敢肯定你想點。亦可能係對方對感情比較理性，往往唔會突然進入一段關係，而係想要更多嘅觀察同把握。

聖杯侍者代表 告白 依個位置嘅牌係對問題嘅建議，所以都好明顯地係提示你應該試下話比對方知你嘅諗法，主動消除佢嘅顧慮。

加油啦絲打

哇快到咁
我諗係因為我啱啱先占，但當我占嘅時候你地已經散咗了

節哀順變啦

（會唔會可以透露下係今日定尋日散？）